
Vous êtes le maître à penser de cette gauche qui  n'existe pas et qui devrait avoir le vent  en poupe vu les temps quon subit. Je vous en prie: Ecrivez!!!

Beaucoup! , ÉCRIVEZ TOUT ÇA,,! On en a super maus duoer besoin!

Gère pagani! Gère pour nous!
